{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023020110019/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Boxy T-shirt with Ami Heart Embroidery - Natural white/Red"
    },
    "text": "ブランドamiのメーカーはAMIで、商品番号はSS23/AM3142ACA1です。 今回ご紹介する製品はベーシックなデザインのオーバーサイズTシャツです。 このTシャツは綿100%素材で製作されており、楽でカジュアルな感じを与えています。 また、シグネチャーロゴでポイントを与え、スタイリッシュな感じを演出できます。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、こちらの製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯をすると生地が損傷することがあるので注意してください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルを使用してください。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 そして機械乾燥をすると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 最後に摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので、ご使用の際はご注意ください。 これでamiのオーバーサイズTシャツの素材と洗濯方法について調べてみました。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このTシャツのメーカーはAMIです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はSS23/AM3142ACA1です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはベーシックなデザインのオーバーサイズTシャツです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような感じを与えますか？",
            "answer": "このTシャツは楽でカジュアルな感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツにはどんなポイントがありますか？",
            "answer": "このTシャツにはシグネチャーロゴがあり、スタイリッシュな感じを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように洗濯しますか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械洗濯するとどうなりますか？",
            "answer": "機械洗濯すると生地が損傷することがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような洗濯方法を避けるべきですか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に長時間浸けたりしてはいけません。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に何にアルミホイルを使用するべきですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルを使用してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に濡れたり汗をかいたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついたりすると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械乾燥するとどうなりますか？",
            "answer": "機械乾燥をすると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを使う際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので、ご使用の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 528
    }
}